[接更] 尋晚無訓嘅巴絲聽住

請立即休息
陣間再出嚟接力
場仗仲有排打

認同

pushhhh

【逃犯條例】中環膠囊旅館 Sleeep 今明兩天開放休息！免費沖涼＋補給水份

【11/6・12/6 開放休息 沖涼充電】

SLEEEP 兩間眠舍開放，可以嚟休息、沖涼、補給水份。（請自備水樽）

中環永和街 31 號
上環皇后大道中 242 號

pushhh

返緊屋企休息了
今晚再搏過

重要：要求政府今日下午3點前撤回方案, 否則：

- 不排除衝入立法會行動
- 無限期罷課罷工罷巿
- 無限期阻塞中環至灣仔交通
- 無限期暫停繳交所有政府稅收、費用、罰款
- 癱瘓鐵路系統
- 包圍主要官員官邸
大家請廣傳, 唔可以再比人拖唔係會同5年前一樣, SET deadline and target比義士等佢地唔洗無了期打消耗戰!!

push

注意民陣副召集人Figo Chan呢隻散水狗 次次揸大聲公叫人和平散去

pish

快啲訓
辛苦巴打